261643
10305
Mình có mua trọn bộ cuốn IELTS strategies. 3 trong 4 cuốn có nội dung cực kì hay, khiến mình rất ưng ý nhưng cuốn IELTS speaking strategies này khiến mình thất vọng nhất. Hơn một nữa cuốn này chỉ dạy cách giao tiếp trong thường ngày chứ không đề cập nhiều đến phần nói trong IELTS. Mình nghĩ cuốn sách này rất phù hợp cho việc dạy học hoặc phù hợp cho những bạn mới bắt đầu học IELTS. Đối với các bạn tự học IELTS như mình, mình khuyên các bạn không nên mua cuốn này.
PS: Sách có bố cục nhìn rất đã mắt, chất liệu giấy lại rất OK, sờ rất ư là đã
3
536132
2015-08-11 11:41:08
--------------------------
